{"code": 0, "body": {"list": [{"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0849c3cb038548b684baf01fb654694b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年9月,日本发动九一八事变,随之武装侵占(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "中国东北", "option2": "中国华北", "option3": "南京", "option4": "东南亚", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国东北", "option": "A"}, {"content": "中国华北", "option": "B"}, {"content": "南京", "option": "C"}, {"content": "东南亚", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "24fcaa5f433549ea862ce79da06fbfc4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1919年至1949年新中国成立以前这个时期,中国仍然是(　　)社会。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "半殖民地　　　　　　　　　　", "option2": "半封建", "option3": "封建", "option4": "半殖民地半封建", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "半殖民地　　　　　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "半封建", "option": "B"}, {"content": "封建", "option": "C"}, {"content": "半殖民地半封建", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "28a8db7fe44d4a1d82f7477536eba7d5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1929年至1933年,资本主义国家爆发了一场世界性的严重的(　　)危机。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "政治", "option2": "经济", "option3": "文化", "option4": "思想", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "政治", "option": "A"}, {"content": "经济", "option": "B"}, {"content": "文化", "option": "C"}, {"content": "思想", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4bf6c22b14e340a6a3a45f7b79015232", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "掌握官僚资本的阶级,就是官僚资产阶级,即中国的(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "民族资产阶级", "option2": "小资产阶级", "option3": "大资产阶级", "option4": "地主阶级", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "民族资产阶级", "option": "A"}, {"content": "小资产阶级", "option": "B"}, {"content": "大资产阶级", "option": "C"}, {"content": "地主阶级", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "56eced4c38cc49c288c134f9f9452732", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1945年5月8日,(　　)宣布无条件投降。欧洲战场的反法西斯战争胜利结束。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "德国", "option2": "意大利", "option3": "英国", "option4": "法国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "德国", "option": "A"}, {"content": "意大利", "option": "B"}, {"content": "英国", "option": "C"}, {"content": "法国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "60e81803b17f472ca6086021f5f24069", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "抗战胜利后,控制中国成为(　　)全球战略的重要组成部分。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "英国", "option2": "美国", "option3": "苏联", "option4": "法国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "英国", "option": "A"}, {"content": "美国", "option": "B"}, {"content": "苏联", "option": "C"}, {"content": "法国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7740c251040a450f9a3b012d92184b9c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "20世纪(　　)年代,意大利、德国、日本先后确立法西斯统治,成为欧洲和亚洲的战争策源地。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "20", "option2": "30", "option3": "40", "option4": "50", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "20", "option": "A"}, {"content": "30", "option": "B"}, {"content": "40", "option": "C"}, {"content": "50", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "79bb73a3cc6940e59cf5abda3708dc1b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "苏联红军在1942年7月至1943年2月进行的(　　)战役中取得胜利,世界反法西斯战争发生根本性的转折。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中途岛", "option2": "诺曼底", "option3": "斯大林格勒", "option4": "敦刻尔克", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中途岛", "option": "A"}, {"content": "诺曼底", "option": "B"}, {"content": "斯大林格勒", "option": "C"}, {"content": "敦刻尔克", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7f195e29ed154345ae3a8a948398bfd6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)是首先进行反法西斯战争的国家。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "苏联　　　　", "option2": "中国　　　　", "option3": "美国　　　　", "option4": "波兰", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "苏联　　　　", "option": "A"}, {"content": "中国　　　　", "option": "B"}, {"content": "美国　　　　", "option": "C"}, {"content": "波兰", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "81b9ef61cab14d45983411988a78aba6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第二次世界大战后世界政治形势的一个重大变化,就是原来以维持欧洲大国均势为中心的传统的国际格局被(　　)两极格局所取代。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "英、美", "option2": "美、苏", "option3": "苏、法", "option4": "法、英", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "英、美", "option": "A"}, {"content": "美、苏", "option": "B"}, {"content": "苏、法", "option": "C"}, {"content": "法、英", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "837dfe9b9d94405e809ad8fd902ae541", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "十月革命后,1919年3月列宁领导的(　　)宣告成立,它积极帮助中国在内的一些国家的先进分子创建共产党。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "共产国际", "option2": "苏联共产党", "option3": "国际共产党", "option4": "国际联盟", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "共产国际", "option": "A"}, {"content": "苏联共产党", "option": "B"}, {"content": "国际共产党", "option": "C"}, {"content": "国际联盟", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9b5bc31fb3a04f8495d1687fe71f1a19", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国民族资本主义主要是(　　)为主的轻工业,缺乏重工业的基础。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "煤炭工业", "option2": "船舶修造", "option3": "军事装备", "option4": "纺织、食品工业", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "煤炭工业", "option": "A"}, {"content": "船舶修造", "option": "B"}, {"content": "军事装备", "option": "C"}, {"content": "纺织、食品工业", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a960e48a96b840e0a787106858186a29", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "国民党在全国的统治确立于(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "1919年", "option2": "1921年", "option3": "1923年", "option4": "1927年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "1919年", "option": "A"}, {"content": "1921年", "option": "B"}, {"content": "1923年", "option": "C"}, {"content": "1927年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b708c2b2bb9949bf8dc4dc1843c2f07d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "革命的根本问题是(　　)问题。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "个人权力", "option2": "地方政权", "option3": "农村政权", "option4": "国家政权", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "个人权力", "option": "A"}, {"content": "地方政权", "option": "B"}, {"content": "农村政权", "option": "C"}, {"content": "国家政权", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c4bf1f09fee24351bbd7056b32a2c89e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第一次世界大战后,(　　)侵略势力日益构成对中国的主要威胁。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "美国", "option2": "日本", "option3": "法国", "option4": "德国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "美国", "option": "A"}, {"content": "日本", "option": "B"}, {"content": "法国", "option": "C"}, {"content": "德国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c714f6479b914ce7bb4806707999c042", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "民族资产阶级虽然人数不多,经济实力不强,但在(　　)上有着很大的重要性。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "军事", "option2": "文化", "option3": "政治", "option4": "外交", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "军事", "option": "A"}, {"content": "文化", "option": "B"}, {"content": "政治", "option": "C"}, {"content": "外交", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cd52bd5d0d5b479eb524d6e3a55c41a8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1937年7月,日本蓄意制造(　　),发动全面侵华战争。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "九一八事变", "option2": "七七事变", "option3": "一·二八事变", "option4": "皖南事变", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "九一八事变", "option": "A"}, {"content": "七七事变", "option": "B"}, {"content": "一·二八事变", "option": "C"}, {"content": "皖南事变", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ce272c026c644ede875c8bb44144721c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1935年国民党政府成立的(　　)垄断了全国主要的重工业和矿业。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "调查统计局", "option2": "立法委员会", "option3": "工矿调整委员会", "option4": "资源委员会", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "调查统计局", "option": "A"}, {"content": "立法委员会", "option": "B"}, {"content": "工矿调整委员会", "option": "C"}, {"content": "资源委员会", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e2eb80ed384a44ce956023148f3f9685", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "官僚资本的垄断活动首先和主要的是在(　　)方面开始的。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "房地产", "option2": "军工业", "option3": "工商业", "option4": "金融业", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "房地产", "option": "A"}, {"content": "军工业", "option": "B"}, {"content": "工商业", "option": "C"}, {"content": "金融业", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e4893a302ae64d29879309a184bc005e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "蒋介石集团之所以敢于发动反人民的战争,很重要的因素是依恃(　　)政府的支持。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "苏联", "option2": "美国", "option3": "法国", "option4": "英国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "苏联", "option": "A"}, {"content": "美国", "option": "B"}, {"content": "法国", "option": "C"}, {"content": "英国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ed229e282aab4083872ec11874e47daf", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1939年9月1日,德军入侵(　　),第二次世界大战全面开始。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "波兰", "option2": "比利时", "option3": "匈牙利", "option4": "罗马尼亚", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "波兰", "option": "A"}, {"content": "比利时", "option": "B"}, {"content": "匈牙利", "option": "C"}, {"content": "罗马尼亚", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f67eabececb249c5b598af7dddec914b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "毛泽东指出:“帝国主义侵略中国,反对中国(　　),反对中国发展资本主义的历史,就是中国的近代史。”五四以来的情况,仍然是如此。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "民主", "option2": "科学", "option3": "自由", "option4": "独立", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "民主", "option": "A"}, {"content": "科学", "option": "B"}, {"content": "自由", "option": "C"}, {"content": "独立", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fd74ca0748424beeabd372d6737f2d23", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "取代北洋政府统治中国的,是国民党控制的(　　)政府。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中华民国", "option2": "中华国民", "option3": "中华民国国民", "option4": "中华帝国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中华民国", "option": "A"}, {"content": "中华国民", "option": "B"}, {"content": "中华民国国民", "option": "C"}, {"content": "中华帝国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "08cb33ff5a3f4320ae740c9c08af8d42", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1921年中国共产党诞生至1949年新中国成立以前的时期,中国存在的三种主要的政治力量是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D", "option1": "地主阶级和买办性的大资产阶级", "option2": "民族资产阶级", "option3": "外国帝国主义", "option4": "工人阶级、农民阶级和城市小资产阶级", "option5": "资产阶级立宪派", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "地主阶级和买办性的大资产阶级", "option": "A"}, {"content": "民族资产阶级", "option": "B"}, {"content": "外国帝国主义", "option": "C"}, {"content": "工人阶级、农民阶级和城市小资产阶级", "option": "D"}, {"content": "资产阶级立宪派", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2fe5cb751c3b40609b0704b23fff532b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "以(　　)为首的垄断资本,垄断了全国的经济命脉。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,E", "option1": "蒋介石", "option2": "宋子文", "option3": "孔祥熙", "option4": "汪精卫", "option5": "陈立夫", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "蒋介石", "option": "A"}, {"content": "宋子文", "option": "B"}, {"content": "孔祥熙", "option": "C"}, {"content": "汪精卫", "option": "D"}, {"content": "陈立夫", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "55bca919347648c18bbc707f9118da41", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "国民党政府以“四行二局”为中心的金融垄断体系中的四行是指(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,D,E", "option1": "中国银行", "option2": "交通银行", "option3": "工商银行", "option4": "中央银行", "option5": "中国农民银行", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国银行", "option": "A"}, {"content": "交通银行", "option": "B"}, {"content": "工商银行", "option": "C"}, {"content": "中央银行", "option": "D"}, {"content": "中国农民银行", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "65d64aae81924f8a9c0ffca3b543e6da", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1921年中国共产党诞生至1949年新中国成立以前的时期,三种政治力量分别提出的三种不同的建国方案是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C", "option1": "地主阶级与买办性的大资产阶级的方案", "option2": "民族资产阶级的方案", "option3": "工人阶级和其他进步势力的方案", "option4": "英美资产阶级的方案", "option5": "苏联社会主义的方案", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "地主阶级与买办性的大资产阶级的方案", "option": "A"}, {"content": "民族资产阶级的方案", "option": "B"}, {"content": "工人阶级和其他进步势力的方案", "option": "C"}, {"content": "英美资产阶级的方案", "option": "D"}, {"content": "苏联社会主义的方案", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "67b02fff9f8840019c4c5f0933a368cd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1946年春,美国等日益加紧(　　)的活动,一些人还鼓吹“美苏必战”,“第三次世界大战必然爆发”。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C,D,E", "option1": "反民主", "option2": "反科学", "option3": "反苏", "option4": "反共", "option5": "反人民", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "反民主", "option": "A"}, {"content": "反科学", "option": "B"}, {"content": "反苏", "option": "C"}, {"content": "反共", "option": "D"}, {"content": "反人民", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8fdca0f3a1f2439b9bc9c0a95bb91eaa", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国民族资本主义经济的发展,受到了多方面的阻碍,如(　　)。　", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D,E", "option1": "劳动人民的反对　　　　　　　", "option2": "官僚资本的排挤", "option3": "封建生产关系的束缚　　　　　", "option4": "军阀官僚政府的压榨", "option5": "外国资本的压迫", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "劳动人民的反对　　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "官僚资本的排挤", "option": "B"}, {"content": "封建生产关系的束缚　　　　　", "option": "C"}, {"content": "军阀官僚政府的压榨", "option": "D"}, {"content": "外国资本的压迫", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a430fad70371434d97fd4882a387fd3d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第二次世界大战是由(　　)三个法西斯国家发动的。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,D", "option1": "德　　　　　　　", "option2": "英　　　　　　　", "option3": "意", "option4": "日", "option5": "法", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "德　　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "英　　　　　　　", "option": "B"}, {"content": "意", "option": "C"}, {"content": "日", "option": "D"}, {"content": "法", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b5abcccf20ac4ad392e812d5f4ce02b0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国革命要推翻的压在中国人民身上的“三座大山”是(　　)。　", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,D", "option1": "外国帝国主义", "option2": "法西斯主义", "option3": "本国封建主义", "option4": "官僚资本主义", "option5": "霸权主义", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "外国帝国主义", "option": "A"}, {"content": "法西斯主义", "option": "B"}, {"content": "本国封建主义", "option": "C"}, {"content": "官僚资本主义", "option": "D"}, {"content": "霸权主义", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f6b392b5b31f46de881ddd4207ba6650", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1942年元旦,由(　　)4国领衔,26个国家签署《联合国家宣言》,决心互相合作,结成反法西斯联盟。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,E", "option1": "美", "option2": "英", "option3": "苏", "option4": "法", "option5": "中", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "美", "option": "A"}, {"content": "英", "option": "B"}, {"content": "苏", "option": "C"}, {"content": "法", "option": "D"}, {"content": "中", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "15d30479d7ad49a79af17f3eda395f73", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1919年五四运动至1949年新中国成立以前这一时期，中国人民深受___主义、___主义、___主义“三座大山”的压迫。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "帝国", "option2": "封建", "option3": "官僚资本", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "帝国", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "封建", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "官僚资本", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1739a58a11d64678bca0bcd54181a3da", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1942年元旦，由美、英、苏、中4国领衔，___个国家签署《___》，决心相互合作，结成___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "26", "option2": "联合国家宣言", "option3": "反法西斯联盟", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "26", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "联合国家宣言", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "反法西斯联盟", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1897f2750bb44264afdf3f6024f775ea", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "苏联红军在1942年7月至1943年2月进行的___战役中取得胜利。1944年6月6日，美英盟军发动___战役，开辟了欧洲的第二战场。1945年5月8日，苏联红军攻克___，德国无条件投降。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "斯大林格勒", "option2": "诺曼底", "option3": "柏林", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "斯大林格勒", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "诺曼底", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "柏林", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6212162cf1eb4ff1ac6b1cd6e9fe5e41", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1945年8月6日、9日，美国先后在日本的___、___投掷原子弹。8日，___对日宣战。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "广岛", "option2": "长崎", "option3": "苏联", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "广岛", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "长崎", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "苏联", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7c75096c1e94438e861e224d7f951175", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "20世纪30年代，___、___、___等国先后确立了法西斯统治，成为欧洲和亚洲的战争策源地。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "意大利", "option2": "德国", "option3": "日本", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "意大利", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "德国", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "日本", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "adb77450843544b2b213f2e0de15aed9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在中国共产党的领导下，中国人民经过长期、艰苦、曲折的斗争，推翻了___的社会制度，取得了___革命的胜利，创建了___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "半殖民地半封建", "option2": "新民主主义", "option3": "中华人民共和国", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "半殖民地半封建", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "新民主主义", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "中华人民共和国", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c09267d9c2b94e9f973e64f8eac7bda8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1931年9月，日本发动了九一八事变，随之武装侵略___，1937年7月，日本发动七七事变，发动___战争，1939年9月，德军入侵___，第二次世界大战全面开始。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "中国东北", "option2": "全面侵华", "option3": "波兰", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国东北", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "全面侵华", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "波兰", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fdddcbd0db934296813665d29c389593", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新中国成立之前，中国的三种政治力量分别提出了三个不同的建国方案：第一种是地主阶级和买办性的___阶级的方案；第二种是___阶级的方案；第三种是___阶级和其他进步实力的方案。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "大资产", "option2": "民族资产", "option3": "工人", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "大资产", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "民族资产", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "工人", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "04c0396ab47f40e2813e4cc8f44041eb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第二次世界大战后,美国对中国的投资超过了1936年前各国在华投资的总额,占当时各国在华投资总额的80%。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0a12cd8ac8c74208aad310d3bc5467b1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第一次世界大战后逐步形成了分别以美、苏为首的帝国主义和社会主义两个阵营的对立。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0e0a7e7d593d4da59d9451cb27cdc344", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从1927年国民党政府成立到1937年卢沟桥事变之前的十年间,帝国主义的经济势力牢牢地控制了中国的经济命脉。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "12f07f6be0ef4152be2afb30259c6a08", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "民族资本主义工业主要是以纺织、医药工业为主的轻工业,缺乏重工业的基础。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "13373cb472f24f9c94f9b379478e401d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国民族资产阶级是带有三重性的阶级。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "25d9dcbfbf3b40beaa49b0230b4a204f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "国民党统治集团以实行反革命军事独裁统治,来维护帝国主义和地主阶级与买办性的大资产阶级的利益。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "34c68438a99d41a39fb555b492a65a42", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "19世纪末20世纪初,外国在华侵略势力中,英国占主要地位。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5507ae6176a04ec99d4bd37d2408ce3d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "反对帝国主义,打破外国垄断资本的控制,是中国新民主主义革命必须实现的首要任务。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5c6201032dad497599b838967d06cee2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国人民开辟了世界反法西斯战争的东方主战场。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "77518998bb8a4993824a3f9059cd55b1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "七七事变是中国全民族抗战的开端。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "80ef7b13016a4107b2ad1728d2b1c397", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "官僚资本的垄断活动,首先和主要的是在工商业方面开始的。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "846e24a1c803421b8482a608fb6af6b4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "民族资本主义经济在国民经济中所占比重很小,它始终没有成为中国社会经济的主要形式。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "89bebc3b5a1f4508a78de0de7db6c8d6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国人民的抗日战争以九一八事变为起点。它揭开了世界反法西斯战争的序幕。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9347c9dd9afd43d981fa8f1de1069543", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在1919年五四运动至1949年新中国成立以前这个时期,中国社会的主要矛盾是中国人民同外国帝国主义和本国封建主义的矛盾。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "935428c9ac7c4c1296b81b39e8a5eafa", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国军民是在亚洲大陆上抵抗德国侵略的主力。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "95c2a8bba08e4c2d9424b35815cdb2be", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "19世纪末20世纪初,西方发达国家从帝国主义阶段进入垄断资本主义阶段即自由资本主义阶段。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "99aa8ddd2af84febb1fb7020d75365e6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国的资产阶级分成了两个部分:一个部分是依附于外国垄断资本的买办性的大资产阶级(后来称为官僚资产阶级);另一部分是中国的民族资产阶级,即同帝国主义和封建势力联系较少的中等资产阶级和上层小资产阶级。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9b93e32d35fc4a0e80af77b34de2082b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "民族资本主义经济在中国整个资本主义经济中占主体地位。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a24b70c63e5d4d159681c3967b45dfcd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "美国垄断资本和中国官僚资本的统制,把国民党统治区的经济推向绝境。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ac8d72c977f74e3090a230cb21f31ce2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1944年6月6日,美、苏盟军发动诺曼底战役,开辟了欧洲的第二战场。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bdbb3cab9d674a848d71a3bc12070737", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "1919年3月,列宁领导的共产国际宣告成立,它积极帮助中国在内的一些国家的先进分子创建共产党。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cfcd31fa65504cb2bba6a4c18e9aaa93", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "半殖民地半封建社会,农民是反帝反封建斗争的主力。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d347e7a507e645da9f43566b5bbf2759", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第二次世界大战后,苏联经过战争考验,成为足以与美国抗衡的世界一流强国。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d41731e1a49647cc9ea895f4e43597c7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国民族工业由于规模小、技术设备落后,其产品在市场上很难与外国资本竞争。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dfb9332c82884114b03ed1069599fa85", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "资产阶级共和国的方案之所以行不通,是由当时中国所处的时代条件和国内阶级关系的状况所决定的。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e0791929c61b4b72ae9e99eb954e24b8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "法西斯侵略者给世界人民造成了无穷的灾难。中国是日本侵略的最大受害国。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e0c15cafc3c043b5bcd2e6998eaf6260", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国官僚资本是由资产阶级所掌握的资本。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e36eb428bb7740da81e3f472e078abb4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第二次世界大战后,社会主义冲破多国范围在一国赢得胜利。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f4b608aed18f44359efdecbbef33d285", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "第一次世界大战促使美国、日本走向衰落。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fc8f799c4d6745e994e0069e6d3a76f0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在第一次及第二次世界大战中,德国都是战败国。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "e37412508bcb4e1caf1a5aadba6e4faa", "courseLineNumber": "中篇综述", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}]}}